iphone 突然好熱

升左ios 12.2 之後成日無啦啦冇打機既情況下勁熱，你地會唔會，用緊 8

唔會
利申：用緊 12.3

會
用緊xs max

會，用緊iphone 6 頭先熱得濟我重新開過部機

唔好睇咁多av

片都冇睇，就咁上下ig,連登

會

會 iphone x之前唔會咁
究竟咩事

Apple不嬲都係搞呢啲小動作令舊機用家換新機

ig 之類一係咁load相, 鏡頭下面個位就好熱

idog: you are fake news

cpu咪係果個位
同埋ig不嬲垃圾睇一陣相/片就熱 睇live仲死

次次有新機出之前一定係咁架喎

用家問題

我i7 罕有充電後好熱 即時關機拔充電器

連登post多少少gif都熱，唔係講笑

XR表示有

xs表示成日睇睇下fb同ig就會勁撚熱

有試過，上網睇睇吓漫畫突然好熱，原本正常好凍係幾秒突然變到好熱，熱得好異常
立即開飛行模式放低部機

有，一開機就好熱，唔敢開機，準備拎去天才巴度整
IPHOME XR

我部8仔都會，有時上上下連登就會咁
一發燒就倒水電

連燈問題